又有又有手足被爆頭 但傳媒要有傷者嘅相 請幫手入尼推到有相

今日大約1715左政府東翼前地有 有一名灰白色頭髮嘅示威者路過 被警察無故開槍 射擊 而當時佢沒有仼何衝擊嘅行為 再者身旁冇仼何示威者 已被警察無故射擊面部 我已聯絡幾間傳媒機構 例如蘋果 但他們一定傷者相片or 傘陣嘅相 希望各位幫我推文 推到有相 尼令各大傳媒可以報導依件事 如有傷者相 請send or 留tg

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

幫下手推下啦 求下你地啊 佢係正我面前被人爆頭 我好撚想幫佢 我依家好撚無助啊屌

推到有相俾記者

Push

幫推

Pish

推到有相俾記者，又有手足俾人爆頭啦

屌，cls

push

佢未聽你個19秒錄音

幫推左先
但未番屋企應該唔會上連登住

去唔到醫院，可以facebook pm 杏林醒覺，佢地好快覆架

佢咩年紀

20至30到 後生 灰白色頭髮

過濾器嘅損壞程度尼睇應該係比警察由高處射擊 而警察係高處射擊時一定可以有足夠嘅視野 可以睇得清有咩人衝擊or 傷者有冇衝擊 但當時情況係冇人衝擊而傷者只係路過 所以更加證實到係警暴 再者 高處射向底 依個情況係唔合理 因為好易爆頭

pushhhh

Push!

幫我推出去 幫我推比傳媒嘅朋友 我唔介意接受面對面嘅訪問 但點都要還傷者一個交代
點解警察要對一個路過嘅示威者開槍 而佢身邊係冇仼何人係到？
點解警察可以由高處尼射擊示威者？
夠究佢路過有幾威脅到你 令你用致命嘅武力？

殺人呀！

Tui

Tiu

希望附近嘅手足返到屋企兼有影到相

推唔到呀屌

多謝手足

希望受傷手足無事

幫手推下thx

CLS 祝你早日康復

推唔到都推啊啊啊啊

[img]
希望佢可以幫下手

屌相認
班仆街不得好死

有冇救完佢嘅first aid可以講下佢點
希望佢冇事

PUSH

屌快撚啲幫手啦

推到更多人相認

你見到成件事？
我朋友係傷者親人 佢有啲失億 留緊院

係 加我tg

改左tg?

冇改過

@lhobillyl

屌原來我一開波打錯

今日我會整合
政總有手足中布袋彈！！入嚟同我煲大佢！

同我果個 包括同咩機構聯繫過
我同左蘋果 立埸 now rthk 民權觀察 杏林聯絡過
我想問佢有冇被捕？

無

可否比佢親友聯絡方法我？

我叫左佢tg你

幫推
琴日睇住個手足出事
以為佢唔小心企唔穩仆親
但係轉個頭就成班手足去扶企
成口血咁樣比fa救

好彩仲算清醒，有意識

班狗偷襲 冇扯旗就開槍
附近咁啱又冇記者

啱啊